[討論]美女與野獸Beauty and the Beast 真人版

emma watson 真係好好正
西口西面既樣
真係好吸引
劇情我就已經冇乜點留意
我淨係留意睇emma watson

西女人 唔識欣賞

可能我口味獨特

岩岩睇完

唔錯啦
好過之前幾套好多

第一日上會唔會好多人睇

睇完 唔錯

點解咁少人討論

使唔使睇3D?

未睇
想知新歌正唔正

我覺得套戲都唔錯，Be Our Guest 同 Gaston嗰幕好正

唔洗

我早場坐左一半

點會唔正呀
次次去睇戲都播嗰首歌賣行曬廣告咁

知唔知mcl睇beauty and the beast可唔可以用BEA i-coupon?

emma好靚 首歌真係好好聽 睇到最尾茶壺 鐘 佢地變左古董嗰下眼濕濕

我覺得好好，d場面同音樂做得好好，雖然你一早知道個故事會點發展，但係唔會覺得悶

唔係beauty and the beast呢首
見迪士尼話另外有新歌

妙麗好好j
啲ikea都好靚好細緻

emma fans~~

好期待
雖然明知emma演技麻麻但都為佢入場睇

個鐘最後變左做磁力王

真係會眼濕濕
喺套戲入面Emma真係好靚
本來覺得隻野獸好型 一變翻人就

睇完覺得好垃圾
劇情飛得好快
無啦啦妙麗同隻野獸勁close
歌唔係特別好聽
Orchestra d arrangement拍落LaLaLand到輸九條街

最後個丕婆想點，兩個主角完全當佢透明，自己興興我我

個巫婆純粹想Emma thomspon客串下

妙麗殘到

個女巫想點
btw妙麗好令

岩岩睇完
平時覺得emma watson成個男人咁
但係戲入面好正
不過演技都係成個妙麗咁
有幕拎住枝木以為佢想出魔法
劇情就無咩突出 但啲歌幾好

請問呢套戲3D版同4DX版正唔正？

岩岩睇完3D版
幾好睇wo

琴日睇左 好多歌好洗腦
Emma好靚 尤其係著起嗰條裙去跳舞

3D效果如何？

謝幕果首歌有無人知咩名

我睇imax版，幾值得睇，3D效果唔錯

Emma好靚
啲畫面好grand好浪漫
有啲衝動想睇多次

hehe情節係點，點解講到要禁咁

純粹含情默默對望⋯無乜需要禁

唔係知有hehe劇情的話，根本唔會覺有hehe成份
btw好好睇 諗緊睇多次

改得好睇wor
Be our guest同gaston

Emma Waston
可惜頭段已經太靚, 去到變女神果part已經唔覺得驚艷
最唔鐘意一開始講到belle乜乜柒柒又前衛女性又話唔甘心屈係條村
大結局只係去左過兩個街口既城堡

片尾有無彩蛋架

係⋯根本唔太覺，唔講唔會特別留意！
睇啦，聽下歌都抵

無，不過有歌聽

完全唔覺得係hehe成份，對望純粹搞笑。
之前夠有班人話魔雪奇緣elsa同anna係sheshe

覺得套野好悶
第一次睇戲係想快啲完場

本身套卡通係咁
根本真人版還原度好高 無論氣氛定劇情推進
同埋要比都唔係用lalaland比啦
下次唔好跟風人睇你又睇啦 根本勁多00後唔知係卡通改篇 更加唔好話睇過套卡通
細個有睇過嗰啲 根本睇嗰時啲回憶已經出哂黎

How does a moment last forever?

琴晚睇咗
be our guest個幕好正

白痴妹

其實本身卡通都係講beast救左belle之後好快close左好多
尋晚突登上網睇返cartoon今日去睇

今日睇左。除左emma有d scene仲係有妙麗同埋係貝兒個種cute外，其他都好好wo
還原度極高，有d故事改左既位都好make sense 不過唔一定3d
新出個首how does a moment live forever 都好好聽

睇完覺得法國版嗰套好睇啲
Emma同Dan啲感情進展快到不得了
加上一開始講到Belle有幾特別,識自製洗衣機,又教人識字
屌你見到人哋書房之後好似濕撚哂咁
好拜金feel

我都覺得好好睇
屌劇情果d應該唔太記得原作係點
因為係童話故事，個故事有唔合理嘅地方我唔覺得有問題，況且係重製版黎，跟動畫跟得好足
成套戲都好撚靚，靚過動畫，睇靚人靚場景靚道具靚動畫都值回票價
be our guest、同野獸跳舞果度、ending果度都靚到好令人感動(冇咩文學根底，除左靚唔識形容)
唯一問題係真係emma，佢除左個樣都係咁靚之外，根本唔似belle。佢冇belle果種自信同埋好柔弱下。

妙麗

都唔係既 妙麗一早知佢有城堡啦

emma 好有氣質

我覺得emma無咩問題喎 都交到貨
有belle本身既前衛 自信 智慧同樣
反而可能有時有少少嚴肅 少左份機靈
同埋跟動畫跟得好足
人靚景靚歌好聽 成個視覺效果好正
Ball ending靚到嘩嘩聲

我覺得幾好睇

對比起灰姑娘 呢套先似返我心目中既迪士尼電影
灰姑娘真係悶撚到我想中途走
呢套整體黎講都OK既 主要靠D歌去撐時間
劇情就算啦... 睇呢套野你都唔撚係睇劇情架啦
不過冇emma做女主 呢套起碼少一半人入去睇

Same 原本以為套戲會加多啲劇情講兩個人劇情既推進

佢見到個書房因為鐘意睇書 所以好鐘意
佢係鐘意個城堡當初唔會想偷走

我都有睇灰姑娘 悶到癲

Belle 一見開始唔係要講佢幾特別
歌詞講佢係'interesting girl'其實係踏緊佢。
野獸係全世界眼中既異類，
而belle係嗰條小村莊(狹窄既小世界)中既異類，佢有學識根本無人欣賞。

belle見到咁多書發現終於有同道中人，佢鐘意睇書亦當書庫係寶藏，所以唔係拜金

無錯 其實啲歌係有意思

點解套戲一開波就話Once upon a time in France, there was a prince...
但係成套戲都講英文？

其實d 時間線係點？[劇透小心]
以前動畫勁大bug, 個咒要21歲前破到，而王子受左咀咒十年，即係十一歲就俾女巫落咒

今次真人版，唔知佢地受左咒幾多年，但d 家人仲在生
Belle 老豆俾人綁到救番係五日嘅事，同時belle 同beast 相處左都係大約五日左右？belle 初到城堡又跌左一塊花瓣，話剩番四塊，但成套戲我當進行左個幾星期到，已經跌晒五塊瓣，咁每兩三日已經落一塊，一支玫瑰當30塊，咪即係佢地都係受左咒幾個月都唔知有冇？

我睇完都諗唔明依幾點

呢到係咪咁多00後無睇過動畫

係

我睇左覺得好撚好睇
就算童畫故事都一早知道哂劇情，Disney 都做得好出色，每個人物佔重都好好
尤其蠟燭仔其實幾搶戲
Last死哂果下真係好感動，雖然明知大團圓結局但都好緊張
畫面真係好華麗
我學得係disney呢排真人電影中最高質

Agree

對感情上嘅刻畫好細膩
Something there 同跳舞都feel 兩個人急接近，心跳加速
有好幾個位都感動到眼濕濕
成套戲
咩都靚
唔想佢完

其實睇返動畫版，會覺得動畫版劇情上仲唔make sense 兩人感情去得仲快
其實多數入得去睇既人都知劇情係點，主要都係想睇disney公主式既戲。（或多或少都係因為Emma) be our guests個幕真係

Btw今晚明珠播動畫，未睇過既00後可以睇返

劇情有咁難明咩？點解可以理解到貝兒一見到個書房就係拜金

仲要有d台詞都同動畫一樣架 呢個位加分

同感

Celine Dion

gay 片

其實本身已經係童話故事 無得駁故
入場睇純粹因為emma Watson
我諗無左佢少一半人睇 本身對disney電影唔大興趣
之前睇套真人版Cinderella 悶到呢...
但我覺得呢套誠意好夠
同動畫還原度相當高
Tale as old as time 真係睇到
雖然前段出場已經覺得emma好靚 但跳舞果part都真係不得了
雖然都幾多歌下 但會加埋台詞入去
件事睇落幾順暢
雖然一早知結局 但beast死左成個城堡都靜哂果到都有d感動
有少少想入場聽多次d歌

gay你老母

完全唔會聯想到同性戀
希望間濕鳩基督教學校殺校

其實套嘢講gay嘅成份少到唔少
啲耶撚唔講我都唔會特登留意

就算講左都未必知

Emma still Emma
反而呢套戲配角吸引過主角

我睇完都唔知到底邊度講緊hehe

冇錢根本唔會有咁大既書房+咁多書

有3條友，最後大戰果時俾化妝衣櫃變左做女裝，然後自己係度微笑，所以佢地係gay？
利申:9估

屌你睇到樓梯個到自動聽到有聲
「貝兒？⋯爸爸？」
「我十日無刷牙架啦」
返唔到轉頭

Lefou 對自己嘅取向一直都唔清楚
就算被Gaston欺凌都伴隨左右
又扮Gaston咁懶型想溝女
到被Gaston飛起
片尾舞會先有意識自己係雙性／同性戀

怪獸係有錢
但依家講緊貝兒唔係鐘意佢有錢
貝兒係鐘意睇書

小學雞？

D人總係要歪曲下先顯得自己醒過人

果度叫啲易服癖人解放心結呀嘛？仲有無啦啦整左一大堆黑人真係好礙眼，又要講到女性識字係被打壓，從而提倡女權，廸士尼硬係要大同世界，平等……

講緊三劍士下嘛 果個位好好笑

迪士尼本來就係左膠
自然就係咁樣提倡架啦

前日睇真人, 尋晚睇卡通(Pearl).

真人版就好似冇交代時間問題. 我最初睇時就係感覺係被咀咒好幾百年嗰種. 到末段城堡大混戰時僕人同村民相認先知道其實係同一年代, 可能只係幾年內嘅事.

真人版開始時亦有提過女巫同時下咒令城堡以外嘅人遺忘城堡及入面嘅人的存在.

卡通方面, 好似冇提及過會被外間人遺忘的咀咒. 但有提過將王子變成野獸後, 王子21歲時玫瑰花瓣先開始掉落. 即係21歲前玫瑰花冇掉落, 21歲後開始極速掉落, 應該係咁.

係咪on 撚9 人地迪士尼拍比人家大細睇 梗係最簡單易明 你又要有深度 又要咩detail 位好好交待 有個重要話同lala land 比 根本2 套唔同性質嘅戲 你不如同shutter island 比啦

咪就係
明明真人版黎講呢套已經做得好好
要有變化 少少深度既睇之前套黑魔后啦
個套都好正

想睇戲情但走去睇迪士尼仲要係公主故事。心諗wtf

黑魔后

點解會得出野獸有錢=貝兒拜金呢個結論。痴線我唔明

憤世毒撚

好明顯有班人連呢套野定位係乜都唔知
明明人地係合家歡童話故事
同lalaland劇情都唔同類型
講真呢套真人版算係唔錯,至少還原返動畫,同埋人物描述深刻返交代返男女主背景
用歌又串連返劇情都俾人屌跳劇情,明明動畫跳得仲快

見人3D版話ok
咁4DX版體感效果如何？

佟街 標題唔講劇透注意

仆*

鐘意任何物質上嘅嘢都係拜金
書係貝兒眼中就係最值錢既金
佢一見到個圖書館就即刻濕曬,咁你話佢係咪拜金先？

佢都唔係鐘意野獸本人, 一開始只係出於同情幫佢療傷, 之後見到圖書館即刻留低連老豆都唔記得, 到走個陣根本都無鐘意過野獸(證據: 魔咒沒有被解除), 咁仲唔係為睇書先留低？

貝兒到最後都係出於內疚感先對野獸講聲我愛你，其實個時花瓣一早已經跌晒落嚟，即係野獸到死都未同貝兒真正相愛，根本mission failed。
只係事後個女巫聽到貝兒講左句我愛你先信以為真，用魔法復原所有野。(如果任務完成女巫根本唔洗出手自動波會回復)

本身美女與野獸教人唔好以貌取人，但最後王子又要變返靚仔作為"最後奬賞", 即係故事都默認，靚同美麗係比較優等。

最後貝兒見王子變到咁靚仔又有書比佢睇仲唔depp晒糖雙眼發光

呢啲虛偽童話呃到細路仔呃唔到我地，不服來辯

香港而家嘅價值觀的確類似嘅

但如果講而家套真人版,其實劇情有交代到belle同野獸點日久生情同點改變野獸
由something there開始講belle開始對野獸改觀,然後十月芥菜春心動
「There's something sweet and almost kind
But he was mean and he was coarse and unrefined
And now he's dear and so unsure
I wonder why I didn't see it there before」

真人版講佢地兩個透過睇書呢樣共同興趣多咗接觸多咗野傾
同埋belle一直都係擔心佢老豆,如果真係要錢比我都唔走喇,理撚得老豆死咩
最後即使野獸死咗,belle未講我愛你,但情感上已經鐘意咗野獸仲咀咗佢,如果唔鐘意邊咀得落
如果你話belle斯德哥爾摩症候群都算合理嘅

呢啲童話故事不嬲都係懶大道理要大愛,要睇反童話故事不如睇史力加,串到應一應

On9,咁姐係要窮撚加樣衰先係真愛

太長唔quote
其實動畫原著去得仲快，電影已經加多左情節去表達二人感情。再深刻畫落去我估要睇成3個鐘

另外動畫原著，本身係貝兒係最後一塊花瓣未落前已經同左野獸講我愛你。係電影版唔知點解要改落完先講，可能要比個女巫再次出場同表達當d傢私真係無左生命時，大家個種失落感掛 我承認呢到改得怪左少少

最後，公主童畫故事係好多港女夢寐以求架啦，唔係邊得黎咁多港女

係窮撚之餘又唔可以太多物質野
窮撚睇太多書收埋太多書，結果人地鍾意書=拜金
睇黎要兩袖清風先有真愛

連登毒男嘅終極幻想
又窮又樣衰又冇內涵冇優點都愛你先係真愛

估唔到童話故事都有人駁故
1. D書比起錢比起屋都黎得無價值 賣黎都無錢 談什麼物質 係果個年代女人讀書更加係比人歧視 但belle都係視知為知識 你咁講 呢個世界好多鐘意讀書睇書既人都係拜金啦 完全fail

2. 我認同belle一開頭係對野獸無愛意 但自從belle見到佢英雄救美為左佢受傷 你話為佢內疚而留低我都唔反對 但我更加覺得係belle見到beast都有另一面 就係善良 所以佢唱左something there 歌裡面都係講佢對beast改觀 亦都係佢班工人所講 beast唔係表面中咁兇殘 亦兌現左故事既意義 叫人唔好以貌取人

3.舞會後問belle願唔願意留低 但佢話如果一個人無左自由會開心咩 佢入得黎開頭只係為左救老豆 見到老豆出事會返去都好正常 如果咁都唔走真係拜金啦 呢到beast放佢走同認左愛belle 已經見到beast既愛 但belle仲未有明示

4.如果佢真係唔鐘意beast 佢唔會出左去都返城堡搵返beast 仲有同gaston嘈 gaston話beast又醜又兇殘會食人 belle即刻話beast is kind and gentle he will not hurt anyone 鬧返gaston先係beast 人面獸心 呢到都講到出面佢唔睇樣啦 到最後見到beast死左 佢先真正講我愛你 咁就成全左belle同beast都互相愛大家 beast都學識左愛人 咁巫婆出現兌現承諾 解取魔咒 beast變返王子樣 本身個魔咒就係咁 並唔係獎賞

你可以話timing有問題 死拗佢最後花瓣都落埋 咁應該會死同變唔返人樣
咁呢個係童話故事嘛 電影同動畫係有變動 動畫無講到花瓣落哂 可能電影點都要安排個巫婆出場掛

睇童話故事都要咁認真mode做乜9

仲有漏左講belle係床邊照顧beast果時讀書 beast即刻嗡到係莎士比亞 belle好驚訝咁話你點知架？belle好開心搵到個人同佢有共同興趣 因為佢係條村入面根本搵唔到呢種男人 而且d人又歧視佢 所以佢對beast既好感多左好多

係咪咁多小學雞未睇過動畫版
咁都有得駁

就算無睇都駁唔到咁啦 電影版比動畫已經多左刻畫佢地之間感情發展啦

變左膠post

屌你啦

有大屋你住

有好野你食

有靚衫你著

有邊條女唔buy?

我唔出黎駁故邊引得出幾個高質留言

其實呢個位我buy上面個巴打,佢地死哂更加令觀眾覺得傷感
同埋劇情用歌同畫面交代野獸死老母同belle死老母,呢到改得幾好
會令人覺得佢地了解對方而為之後鋪陳

真係辛苦巴打你

睇左2D版
美工、場境同CG都好靚
就算睇2D版都feel到大場境個深度
如睇3D版應該更正

妙麗不過不失啦

男主角用CG樣好難發揮
佢唱歌都唔好聽
變番人個刻長髮幾型既
但之後跳舞化左妝又好柒

個奸角幾演到個種人渣扮英雄既感覺

hehe肥仔真心慘比個老朋友見死不救

堆CG配角幾生鬼
但佢地係妙麗食飯場show好似太over

D歌唔夠La La Land咁正
但剩係睇視覺上既華麗效果都值得入場睇

成個故事根本係個女巫玩野
落魔咒仲要連僕人都中咒
最後忽然佛心

妙麗一見到個藏書房即變拜金女咁
都幾現實
如果男主角係個窮撚又有冇真愛？

我反而覺得Disney 做表情係做得非常好喎
爉蠟同動物都做到個神態，野獸d表達一樣好到位
不過變返人果時個樣好on9 我笑左出聲
野獸咁霸氣點知變左on9仔

唔好賣我去大富豪啊，我要去中國城啊

1. 我會用另一個現實例子
你點睇何猷君既成就 同點睇belle係咪拜金係相類似
又或者真係掉轉去睇 beast唔係有錢仔 佢有冇可能有超越平民既知識同圖書館去取悅belle 定真係可以用單純既善心去奪取belle既芳心
當然你又可以話beast有錢=/=belle拜金
但現實見到d有錢仔搵到靚女 記得都保持一樣睇法就夠

4. 巫婆唔係兌現承諾 係赦免

不如講話童話故事都係想講好人有好報咁咪仲直接

CG配角表情生鬼
反而Beast表情唔夠細緻

老實講 正過原作卡通版
del左原作啲意義唔大既位 例如兩個家姐
令到劇情更緊湊 唔累贅
重點係啲cg，服裝，歌，佈景，甚至選角都好出色 由頭睇到尾都冇悶位 比我想像既好

利申: Disney迷

呢個係一個港女成功既故事

我覺得迪士尼應該用女巫穿越晒咁多套故事
橫掂佢有本地圖書可以全世界周圍去做搞屎棍

無波

邊度有兩個家姐？
你sure自己係disney迷？

我覺得啲同la la land一樣咁正(雖然唔同類型,兩套我都好鐘意)
動畫啲歌首首都好經典,英粵版都正到仆街
而家真人版新個幾首歌幾有feel
days in the sun由野獸係細路仔王子死老母個陣唱嘅時候正到呢
然後how does a moment last forever由belle老豆老母到串連
最後野獸solo everymore仲有少少phantom味,講到野獸個種孤獨感,同la la land emma stone唱audition個陣一樣又sad又唏噓

用現代價值觀同一百年前既童話比簡直係無可能
係話佢係因為beast有錢 有錢先有好書讀 先溝到女
咁講哂架喎
其實上面已經講左有幾段劇情交代左belle對beast既改觀同埋證明佢係鐘意有內涵既人 係比起動畫仲多
我唔知電影點解會咁改啦 動畫就無講到花瓣落哂既可能改到死左再返生更加感人掛
或者因為beast已經做到故事講既野 要學識愛人 咁巫婆先破例救返佢囉
但都無違反個故事大綱 只係時間改動左

迪士尼真人電影嚟講呢套都算無得彈
之前兩套都係得個靚字
但呢套你就算已經知個劇情都會睇得好投入

淨係睇Emma watson已經值回票價

Evermore好好聽啵
歌曲兩種唔同類型好難比較，我就鐘意Beauty and the Beast果種多d
Lalaland我自己都係鐘意頭兩首加audition>>>>>>>>>>>>>>>>>>>city of stars

王子化妝可能有d攪笑，但係我就係鐘意佢令到套戲比動畫更加似係法國發生
入面仲有三劍客同斷頭台reference
仲有來富同Gaston開頭講野都好好笑，佢地係法國然後Gaston話唔明點解，然後果句真係解我唔明點解

新加設定我覺得令到套戲好睇左，Belle同佢老豆既父女情，班servant有份縱佢所以佢地心甘情願俾人罰，個麵包佬開頭話唔記得左d野結果係老婆同仔，一最重要係睇落段情無咁怪？

好彩emma無接Cinderella belle襯佢好多

應該唔係講緊disney version
係原著有３仔３女

Emma Watson點都唔襯公主
我覺得敗筆係佢
Be Our Guest 成段一ｄ表情變化都無
剩係得一個樣

我都覺，佢係靚，又知性，有精靈
但硬係冇個種靈氣善良嘅感覺

大佬對住綠幕乜叉都無好難比戲 算係咁啦

有theory覺得Pinocchio入面個fairy 、灰姑娘入面個fairy god mother 同beauty and the beast 依個女巫係同一個人嚟

冇expect過佢戲好

背景有少少似 都係棄婦喺鄉村

你去睇一套左膠廠商拍嘅左膠戲然後入黎呢個講左膠戲嘅post 話個post 變左膠
你真係風趣

老豆比gaston掉低係樹林
之後比女巫救返有無伏筆
佢地竟然識？

自膠

gaston同belle求婚指住個棄婦話佢好樣衰係女巫嚟
同一條村所以識唔出奇

童話故事不嬲都係左膠講大愛

Emma watson真係好撚柒正

又唔明點解嗰時唔即時將佢變做另一隻野獸喎
因為佢識得愛？ 愛Belle

上網睇話值得睇3D又想睇早場就買左3D
最3D個幕係野獸掉雪球個幕

emma真係好靚 之前睇HP已經做左佢fans
加上貝兒係咁多位公主入面最鍾意個位
所以去左睇 但同行個位中途訓左幾次
我就睇到好感動

睇戲個時後面有2個女人係咁笑
笑到勁大聲 但又冇理由唔俾人笑
見到貝兒換件衫 就話: 哇～佢件衫好靚呀
見到貝兒拎起木枝 就話: 邊夠呀
好煩 …

咁陰功，睇完閙佢啦，多咀八婆八公就咪撚入戲院啦

gaston對belle只係膚淺表面嘅愛,因為佢靚先鐘意
至於女巫點解唔變佢做野獸,因為本身gaston都係'野獸'人面獸心個種,二嚟佢都唔是男主角

香港人睇戲真係好多呢啲仆街,邊睇邊傾計 再唔係就玩手機
要傾睇完先討論喇屌
無諗過坐你隔離嘅人咩感受,完全投入唔到套戲到

果時睇captain America 3 後有個細路係後面嘩嘩嘩
俾我殊到佢淆哂青

You shall not pass!!!!!!!!!!!!!

我上次睇la la land 又係兩條八婆猛咁講野 '男主角好靚仔呀' '好有才華呀' '好gentleman呀 '

屌

好想睇 但唔敢自己一個睇戲

唔洗驚唔會有野獸食你喎

唔知您地有冇呢種感覺
就係我覺得Emma watson啲英文好好聽

我就係成功例子
Emma真係好靚

點解dan人型造型可以咁柒

成鳩日都一個人睇架喎我
利申有女

有無人覺得野獸未變番做人仲靚仔

眼大鼻高嘴細臉尖，個身型仲要咁完美

變番做人即刻覺得好路人甲feel

我想講，條裙好靚
條野獸都好型
（可唔可以唔好變人）

係 睇下佢youtube d訪問 聽佢講英文好正

英式英文呀嘛

一變人果下個樣勁戇鳩，睇到我笑左出聲

王子同gaston比 Luke evans型幾多

Emma訪問都話唔想beast變返人

戇鳩,大把人自己一個睇戲
根本唔洗介意
利申自己一個睇

但dans都幾撚型棍
只係beast同王子個轉變位太大搞到咁

睇frozen 有班細路仔跟住唱
最戇鳩係有次睇你的名字,有班學生腐女用日文讀台詞,又傾邊個攻定受
仲有班睇唔明嘅人邊睇邊問點解嘅

然後la la land有班人玩手機傾計 又問點解套野唱歌跳舞咁老套
今次睇美女與野獸都有呢啲人,不過傾一兩句吱吱聲就由佢,但完場都好多人問點解會唱歌

啲歌好好聽
畫面無嘢好講，畫得好靚
所有嘢都好華麗
今日睇9成都係大人黎睇
反而無咩細路仔

童年回憶嘛
好多都係細個睇過動畫先黎睇真人版
依家細蚊仔淨係識frozen架咋

同意 啲人話王子好靚仔等我好期待 一出樣 媽 不如做返野獸喇

其實睇真人係靚仔架 但未到嘩一聲果種啦
之不過佢變返人果時無一種嘩好正呀果種感覺
仲要著底衫底褲長頭髮一個深山野人出黎咁
如果跟返第一個版本係玫瑰出返黎感覺會好好多囉
不過成套戲都係睇貝兒焦點去哂emma 9成又野獸樣 男主角有時都被忽略左

睇到喊

屌你老母 條女睇完話我唔撚夠隻beast咁型又話我冇城堡準備飛撚左我
今朝一起身就係到唱首歌唱撚左差唔多2個鐘
痴撚線

唱返首核突支那style 回敬佢囉

屌 究竟有冇睇動畫小朋友？
動畫果陣迪士尼根本就係整比小朋友睇，個故事簡單直接易明，邊有你諗到咁深度呀？你估你睇緊奧斯卡d戲咩

第二次睇

係咪得我覺得動畫好睇啲
Emma堅係勁索，但佢演嘅Belle比較唔討好，有段佢唱歌嫌棄Gaston，配上Emma啲表情好似直情話人瀨蝦毛想食天鵝肉咁
Btw僕人道別嗰幕喊咗

呢個真
Btw套戲幾悶

今日睇左
隔離有兩個蝗女
一個口臭婆跟住唱
幾乎全程掩住個鼻睇
另一個睇睇下 去到換左黃色裙果幕
拎個電話出黎 影相
我

有無人同我一樣 覺得d 僕人好樣衰
樣衰到有d恐怖

明明動畫勁可愛 特別係茶煲太太

好撚得意wo...

除左個塵拂同個鐘之外 全部都有d恐怖

有冇人發現老豆最尾被消失左

係喎! 你唔講我唔記得左

最後老豆畫畫成個鏡頭影住
重睇喇

點解你地會話迪士尼係左膠
明明08年先有第一個黑人公主
但係之係唔係點宣傳過
聽聞日本迪士尼直情唔會有搵到tiana既產品
美女與野獸上映前一排先有第一個同性kiss既鏡頭
特登係呢一套用多左黑人
但係9成時間都唔係人類

迪士尼做童話架
佢d片既idea係要勇敢，唔好以貌取人
但係佢做既野肯定唔係lo

可能係我想講 變左做膠post
d人見到我話 變左膠post
咪誤會左

想問本身話la la land個男主角本身係拍呢套？ 咁係做牛魔王個角式？ 成套都冇真樣出咁梗係推呢套拍lala land la?

本黎覺得EMMA都幾靚
睇完覺得佢啲演技又屎又唔靚
貝兒個角色又任性兼ON9

王子幾靚仔 D埸面整到幾浪漫幾華麗

老豆最尾咪畫緊畫

全程特技多過乜, EMMA 都無咩發揮機會啦...

成套戲睇Emma 好靚女

想問卡通版個貝兒係咩性格
太耐以前睇唔記得左

一開始已經有 gaston兩個差唔多去到村
gaston話佢地兩個拍擋好夾 lefou同意 仲話咁你仲駛乜去搵女人

三個看似咁man既劍客被換衫 其中一個竟然鍾意
咁極端做到喜劇效果之餘 都話到比人知其實現實鍾意變裝唔等於唔man／gay／性別認同障礙

有d連登仔見到人拍拖
另一半咁岩係好樣／有錢 就話人一定係因為個樣野先鍾意人
無問過都無心諗過係咪有其他優點
其實咁樣諗先係最睇樣睇錢。

好撚難頂,我見隔離有D人都好唔耐煩
好似ON9當有趣咁,有D柒到唔敢睇feel
得幾場ok
歌舞個D拖得太長,個肥仔讚美加斯頓個場真係好難頂好嘔心
長到想快D完啦仆街, ON9當有趣

原版都係咁自high啊

最尾佢地變返擺設個度睇到眼濕濕
勁好睇

Agger 著女仔衫cosplay 用女仔野可以因爲覺得d衫d野係靚
例子，粉紅車會有9成車主係男人
我自己都成日用粉紅色野

係咪得我一個覺得個茶壺好詭異
卡通個茶壺用個茶咀做鼻可愛好多
就咁畫d五官上個茶壺度有d恐怖

不過其他傢俱其實都係卡通版個樣可親d

有知音

呢兩件個樣令我好不安

咁大個老豆幢係度畫畫都睇唔到

比我想像中好睇好多 場景好靚
見之前咁多高連登仔踩emma watson，佢無我想像中咁差
be my guest果場好好睇
成套戲最鍾意ewan mcgregor把聲 renton

其實動畫版有提名奧斯卡最佳電影

得罪講句
大部份連登仔唔鐘意emma watson都係因為佢宣揚女權運動姐

睇完之後覺得溝女都係要靠財力

今日睇左2D版
還原度好高 雖然一早知道曬結局
但最後beast死左
d僕人變做古董有睇到眼濕濕

場景真心幾靚 特別be my guest果場好正
Emma 個look好靚 不過感覺仲有妙麗feel
特別係最後村民攻擊城堡果段
我以為佢係hogwarts 跑緊

唯一唔太鐘意係王子個look
一開頭化果個舞會妝心諗做乜9
變左beast仲順眼左

Emma watson真係幾靚，但唱歌真係麻麻地 聲太沉冇乜童話味

有冇人好中意啲傢俬

班傢具變真傢具後唔夠30秒變番真人好on9
呢段寧願唔好咁做,好似本身係花辦落前解咒
而家咁樣變到好似打籃球咁,岩岩入完一球未yeah完就輸番球

emma 係黃衫個段靚,遠鏡都靚
但一近鏡覺得有d樣衰
同埋個樣真係太串,好撚惡

仲以為會唱得仲high d

其實belle都係beast (起佢村人角度黎講)

因為d人根本唔明個故仔講乜，某d人玩性別分化有班豬又起度跟風，冇眼睇

如果時間前進係適用起佢地個度，點解個o靚仔唔長大

你可以鬧佢拎相機出黎影係犯法的

應該話，你仲拍，成個電影業俾你搞灣哂喇😅

Emma真係好靚 但如果講返套戲我就覺得唔係咁好睇 有啲悶 同埋emma好似捉唔到belle嘅神韻演得有啲生硬 但值得一讚嘅係拍得靚同啲歌好聽

同埋都幾難 大佬佢大部份演戲都係對住啲空氣演

支那潑婦點識呢句

其實harry potter都係咁 長時期搭景+綠幕 同對空氣講野 睇佢地behind the scenes 都諗唔到佢地點交戲

咁以前係有黑奴去左法國

有無人覺得gaston 好似黃長興
abyway, 成套劇啲配角幾猛料，有ewan、甘道夫、仲有機場客運站個主管